前「熱血公民」成員李政熙去年選舉論壇外襲警判囚7周

前「熱血公民」成員李政熙去年於九龍西立法會選舉論壇結束後，在場外有爭執，有兩名警員被襲擊。他早前被裁定兩項襲警罪成立，在九龍城裁判法院被判監7星期。

辯方律師求情時指，被告當時沒有使用武器，兩位警員亦無大礙，考慮到被告沒有案底以及有正當職業，將來重犯的可能性非常低，希望法官輕判。

暫委裁判官馬漢璋表示，警方當時只是執行職務及維持社會秩序和安全，襲警案件性質嚴重，需要判處阻嚇性懲罰，考慮到被告沒有刑事案底，判處7星期監禁。

熱狗仔

已割~ 安心上路